老實講張敬軒咪又係差唔多

等陣有班人又話軒仔好黃

軒仔同EASON多歌聽丫嘛, 唔話佢地暗黃咁我聽乜呀

G持軒仔了